會飲酒精飲品嘅入一入嚟

有無人係因為好鍾意飲完酒個種半真半假嘅感覺先飲酒？

有
無，聽到酒字會打冷震

即使昏醉 大概不想安睡
回去不回去 同樣掃不走空虛

有時候迷糊一下都係件好事

agger

我

開心時wing 下wing下，忘記人間何世
悲傷時wing 下wing下，放下一切

飲左酒個種虛幻感真係好正

可以俾自己放縱 wing下wing下

唔中意用wing去形容 成件事變到好mk

好想飲 好想忘掉世間一切

711有冇賣啲勁少少既酒

無野好飲

未飲酒我係香港ge
飲完酒香港係我ge

長島內苦澀太多 然後強裝甜蜜快樂

未飲酒碌鳩係我既
飲完酒碌鳩係我

帶輕微小醉入睡 一覺無憂睡到天亮

唔用個wing字就會冇咁mk架啦咩

Absolut

會

火酒

飲jolly sandy飲到斷晒片

樓主有無試過自己一個飲酒
利申 有次好痛苦好辛苦好多野煩
自己一個落bar 吹左成支black label
最後我連自己點返屋企都唔記得
雖然嗰一刻係好舒服
但問題依舊存在

咁威呀mk

重申返唔係中意飲醉 係半清狀態